一張圖就解釋到城大只係排第5

轉自 眾新聞

埋土=一大

郭校長
同學各位找郭位

先交過難忘學費

邊位

校長們都好能有錢

先交過難忘核廢

核子精神 就係團結
吾城核工 連成一線

Engine仔出頭

做大學校長5 60萬一個月

連成一線呢單柒野就係班香港城市大學垃圾商學院搞出嚟

幾時請班mk bba仔食核彈

死都要寫埋城大排49出嚟，好shy shy

埋城大係咩大嚟？
城大收歸埋大管理

Bu咁垃圾校長都可以袋咁多

唔關禾事 小妹讀緊核工

唐生真係多謝晒HKCC班學生